其實dumdi dumdi美廷嗰下lam脷係想表達乜

0:42嗰到個鬼佬講咗句唔知乜(聽唔明)
跟住lam哂脷好似好想sugar daddy搭佢yellow taxi咁

wow so big

都差好遠下喎清

對奶係差好遠下

你講野都幾撚賤

想知呢下望jer仔動作係有人教定佢慣性咁做

而家上網咩都有得學 睇你上唔上進